諗諗辦法幫畫家

班仆街冇性
白卡都玩

幫推
搵議員同法援幫幫畫家

仆街狗

搵議員，搵記者

搵張超雄

可唔可以向上級法院申請保釋

我無野講

我要食飯，畫家連飯都無得食

真係得議員先得

要快d宣傳出去，國外都要

我無野推

Push 見到佢流淚好心up

push 好撚慘

知唔知佢係邊間差館？
搵人送飯俾佢

我要見律師

路西法效應真係好撚恐怖

上完court應該係懲教看守所

佢好似比人姦左咁...
個樣好屈辱
痴線架d狗!!!

畫家頂住呀
同你有過一面之緣
我地香港人一齊救你
我係個mon面前又忍唔住喊左

有冇人搵人叫社工/律師跟佢個case?
唔好比d狗以為冇人理 就愈來愈過分

push